香港仲有邊到有得抽yes卡

岩岩上youtube睇左條片講抽yes卡，香港邊到仲有得抽？
係咪成部機都係抽韓星

大把啦～ 冒險好似仲有！但抽完都唔會想要～啲明星好樣衰無個識！無謂浪費個一蚊啦

yes!!